顯示驅動程式無法啟動(畫面凍結)

俾咗spec先:
底板 ASRock B85M Pro4 M80-61003900838
CPU i5-4460
GPU MSI GTX 960
HDD TOSHIBA DT01ACA100
PSU coolermaster lite 600W

最近電腦不定期會發生凍結嘅情況
打機同就咁上下網，睇youtube都會發生
凍結之後有2種情況
第一係 畫面凍結,發出高頻噪音
第二係 畫面凍結,聲音正常(打機音效正常,睇youtube嘅話都係畫面凍結,音效照常播放)

重新開機後電腦會變咗用CPU內置display card或者microsoft display card
無用到張GTX 960
目前已試過以下方法
更新windows
更新display card driver
洗機
用CrystalDiskInfo檢查harddisk狀態顯示健康

請問部腦邊度出咗問題,唔該曬巴打們